150年黎都相安無事 冇問題 同居22年 突然被個土匪大漢強姦犯侵犯點算？

仲話要殺曬你班人 起集中營
當年條矮仔 話唔比就出兵 直接打英國佬
死人垃圾強姦犯